# Checkbox

Стилизованный чекбокс

## Когда использовать

Когда есть необходимость добавить красивый чекбокс на страницу

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**checked**|`Checked` состояние для чекбокса|*bool*|`false`
**disabled**|`Disabled` состояние для чекбокса|*bool*|`false`
**error**|Текст ошибки для чекбокса|*string*|`null`
**size**|Размер чекбокса|Один из: `s`, `m`, `l`|`m`
**onChange**|Обработчик события "click"|*func*|`(checked, props) => {}`
